{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_065455",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2485328?place[place_type]=GID&place[gid]=2485328&place[latitude]=38.2508854462&place[longitude]=128.564018448&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "봉포산들독채"
    },
    "text": "ボンポ湖と海が近くに位置する一軒家ペンションである「スパ/ウォルフル一軒家ペンションロフト」です。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューを利用したい場合、炭とグリルを4名基準でテーブル当たり30,000ウォンで利用でき、1名追加する場合5,000ウォンが加算されます。 バーベキュー場の利用は入室後から23:00まで可能で、利用者が多い場合は2時間利用制限があります。 現地決済で利用料金を前払いし、事前予約が必須です。 飲食物、リサイクル、一般ゴミは分離して利用した後は食器洗いを必ず整理しなければなりません。 予約者以外の部外者は出入りが不可能であり、摘発された場合は退室措置が行われます。 貝類の焼き物は禁止されています。 幼児を含む基準人数を超えて入室する場合、追加料金が発生し、最大人数を超えて入室することはできません。 現地決済で最大人数を超えた場合、入室を拒否した場合は払い戻しできませんので、予約の際には注意してください。 ペットと一緒に入室可能な店舗以外はペットの入室ができません。 付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)を利用する場合、追加料金が発生する場合があり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生した場合は先に予約された予約件が優先され、ペンション側はいかなる責任も負いません。 ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動する場合があり、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 宿泊しなくても追加人数に含まれ、追加料金が発生します。 洗濯機は現場の状況によってご利用いただけない場合がございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "スパ/ウォルフル一軒家ペンションロフトのチェックインは何時ですか？",
            "answer": " チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": " チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する場合、どのような料金体系ですか？",
            "answer": " 炭とグリルを4名基準でテーブル当たり30,000ウォンで利用でき、1名追加する場合5,000ウォンが加算されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間はいつからいつまでですか？",
            "answer": " バーベキュー場の利用は入室後から23:00まで可能で、利用者が多い場合は2時間利用制限があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はどのように支払いますか？",
            "answer": " 現地決済で利用料金を前払いし、事前予約が必須です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー後の食器洗いについて教えてください。",
            "answer": " 飲食物、リサイクル、一般ゴミは分離して利用した後は食器洗いを必ず整理しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションには送迎サービスはありますか？",
            "answer": " 送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションで禁止されている行為はありますか？",
            "answer": " 貝類の焼き物は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションへの入室制限について教えてください。",
            "answer": " 予約者以外の部外者は出入りが不可能であり、摘発された場合は退室措置が行われます。"
        },
        {
            "question": "ペンションでペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": " 付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)を利用する場合、追加料金が発生する場合があり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 555,
        "QA": 448
    }
}